飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

TL;DR:
1. 飛馬出左貨先話無貨，叫人轉用水貨
2. 飛馬老闆用蟈國電話，大家嘅個人資料凍過水
3. 笑話一則：飛馬係黃

小弟雖然少係硬件台浦頭，但係一直都有留意硬件嘢同硬件台嘅。
兩大網店都碌柒嘢我都略知一二嘅，不過飛馬最近好似都幾多花生食。而我（朋友）最近都係飛馬身上奶過嘢（飛馬搞乜個po），咁嗰單都係小事 笑話嚟。咁我抱住個食花生嘅心態入飛馬搞乜（2）個po，裡面嗰啲唔覆wts啊 做錯嘢啊都冇咩特別係又嚟隔空傳導呢個叫係有睇頭啲，不過都開始對呢間嘢感覺麻麻 始終奶過嘢。兩個po飛馬都錯左相似嘅嘢，絕對唔係巧合。

btw老老豆豆 幾時同啲大廠合作 向呢方面研發下 等你地走線無咁辛苦。

但係睇多兩睇裡面有啲嘢真係好撚大鑊.

入返正題。樓主係個po裡面提到飛馬話Windows冇貨要佢轉水貨。就咁睇落成件事冇咩問題啊 冇貨呢啲無人預到都冇人想。
但係 先唔講個水貨係邊度嚟嘅「水貨」先啦。Windows水貨...
樓主落左單出埋貨先，發現有問題 聯絡返鋪頭先知windows冇貨喎 真係痴撚線架喎.
做咩啊 比$1399買30日試用啊？個網站冇寫到stock out都算，大佬 你咪癲啦 你地收到張order睇到有嘢冇貨唔識個客講架咩. 硬件冇貨又識同個客講喎 定係因為windows唔係硬件？係咪打算博大霧 搏個客冇發現到？定係連硬件都有咁嘅問題？冇貨唔通知個客搏人冇發現 又可以從中賺差價 發過豬頭啊今鋪真係好彩我朋友部機冇呢啲問題

我覺得呢件事已經唔係平時佢地砌機出錯嗰啲層次，係講緊個營銷手法好有問題。咁講嘅話我真係唔知係飛馬砌啲機裡面有幾多係水貨 分分分鐘我朋友嗰部都係。比幾千蚊同我講係買水貨 咪玩啦 人唔笑狗都吠，咁嘅 我自己出去買唔好

咁以上嘅嘢都係主要關服務事 都係嗰幾篤屁，嚟緊呢樣嘢就唔係服務層面咁簡單。

呢條片揭示左 飛馬個老細係用緊蝗國嘢 小米出嘅電話（2020年5月）

佢話睇到VG條片（2018年9月）之後就買左部電話，然後用到依加。
先唔講黃藍先，打開門做生意服務質素係重要（雖然都唔好得去邊） 客人嘅私癮都好撚重要架喎。而大陸嘢送雲端backup已經唔係呢一兩年先至講緊嘅嘢而飛馬成立嘅時間係早過佢買呢部電話嘅時間（2018年頭），明知自己會處理大量個人資料都唔識避嫌，做消費者嘅我地理得你因為部機性價比高定咩而買部機 而部機點都會用嚟處理訂單乜乜乜嘅 咁大家嘅個人資料自動送晒中
平時keep自啲個人資料好密嗰啲人真係多得你地唔少，對於啲手足嚟講更嚴重 真係ip都唔洗check
大家幫襯得 甚至係我朋友幫襯得多多少少係因為飛馬係黃店，但係咁樣資料送中法條氣點忍

講真啊 打住黃嘅旗號做生意 但做啲咁樣嘅嘢 叫人點接受到。
係，不分化不割蓆。無錯 佢部電話係喺運動之前買落，但係運動過左咁耐都重用緊部電話 重有咩好解釋？

垃撚圾飛馬呃咗幾多連登仔同出賣咗幾多手足

windows usb 咪有分水貨

又係你條撚樣 估唔到罩po外都會相遇

成日都係唔同po 見到罩po 友

食人血饅頭
上年到而家已經差唔多成年
仲用住小米機話自己係黃
好撚嘔心 屌你老母

仲話頭盔自己2018年唔識野 真係黃既話 根本唔會用啦
當真係以前藍啦 弱智啦 戇鳩啦
咁成個反送中時期都影響哂思維啦
到咗而家2020年6月 仲起到玩淘寶 繼續續命自己部支那電話
又屎家軍 又俾人疑似踢爆上年6月網上罷工出去 結果自己打濕鳩LOL
前排仲繼續搭黨鐵食金拱門
到而家用埋支那電話仲用咗兩年玩續命
連登仔係唔係要繼續扮哂野話要鬥黃擺明藍到仆街

我覺得對事不對人既
佢可能係黃但未必係黃到發金
但係做生意咁唔老實 人地有問題又唔理要人開post先至出黎會唔會有好大問題
好似我幫人砌機又好整野又好
我整完一定會做測試 check哂所有野係正常
你話用用下瓜左咁冇計 手神咁差
但係連follow up都唔撚幫人做
幾忙都好都唔係藉口
呢個真係好撚大問題
講真砌機 10個8個都用老番/淘寶key
人地千幾蚊買仲要賣水貨比人真係

最撚慘條list伏撚到仆街
真係學佢youtube講有直升機聲

youtuber
伏伏伏伏

屌你老母好在冇係飛馬砌過機
差d送中

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Lm

1399買試用版真係當客on9 咩

唔炸撚左你屋企咪算好彩
隻SF750爆炸都可以講到無事，真係無事而家代理就唔會回收啦

唔排除係想用淘寶key扮行貨賣

1. 飛馬出左貨先話無貨，叫人轉用水貨
錯就要認 打就要定
我地係有唔小心
果一刻公司有水貨所以建議用水貨
但講明係水貨 同埋講明有差價會退錢
明買明賣 一早網站標明水貨

同埋個客係無可能發現唔到無 Windows Key 會見到未 Activate

2. 飛馬老闆用蟈國電話，大家嘅個人資料凍過水
你搞清楚部電話既用途先
唔知你有無睇過另一條片係用 iphone? 你又知部小米電話既用途係咩?

3. 笑話一則：飛馬係黃
笑話一則：連登仔最鐘意鬥黃
---------------------------
本來我都唔想回應, 但我唔想比人覺得我默認
明眼人自己會知咩事
大家自己諗下鬥死左我邊個有著數啦 以後你地用死一間網店我都OK架
最好就無競爭~ 一家獨大~ 係咪?

屎水馬收皮喇

屎家軍最鍾意拉人落水

我理閪你乜撚野用途，我屌你老母有乜撚嘢用途要用小米啊，影用撚嘢支那牌子支那產品呀

吊你老母
你終於上水？

堆回覆串過馬撚 自己仆街將客戶資料送中仲拉埋人地黎講
香港咁多間網店咁多間店鋪 T記法奧未來珍寶麥加文你老母死撚咗都唔會影響到生態圈啦仲諗住拖埋某間落水 明眼人?明眼人咪知你宜家送中囉本來都唔想提油耳 鬼唔知你只係針對油耳咩之前仲惡意攻擊人地之後自己柒咗刪埋Post
你宜家講乜野都得架啦你部屌米機 你不如話你買部屌米返黎係去追悼會 自己仆街將客戶資料送中仲拉埋人地黎講

香港咁多間網店咁多間店鋪 T記法奧未來珍寶麥加文你老母死撚咗都唔會影響到生態圈啦仲諗住拖埋某間落水 明眼人?明眼人咪知你宜家送中囉本來都唔想提油耳 鬼唔知你只係針對油耳咩之前仲惡意攻擊人地之後自己柒咗刪埋Post

你宜家講乜野都得架啦你部屌米機 你不如話你買部屌米返黎係殯義去追悼會送俾人地啦
痴撚線屌埋自己個客
之前都唔知幾多個客中咗伏冇發現Windows係試用版年中都唔少真係電腦白痴

未撚見過咁撚串既公司連自己客都屌埋仲要完全無歉意
垃圾

話俾我聽乜撚野嘅情況要用到小米啊？

佢同屎萊姆......

退100萬步你部垃圾支那屌米機冇登入過你網站 你都買撚咗啦送錢俾支共賺
而且仲維乜撚野修呀傻撚咗呀屌部屌米屌得太開心唔捨得想繼續屌呀仲要淘寶買零件又俾多次錢支共賺
自己話錯就要認 打就要定 結果串過馬撚 收皮啦 屎水馬

本來諗住食下花生.......但個飛馬真係串到咁 人無pr.......

飛馬係唔小心有問題
但消費者都有錯
明買明賣有乜問題
我仲好好叫佢用水貨tim
我有無理解錯你第一段意思？

但你個理論係 未比錢未出貨就無問題羅
你收撚左人錢 比漏就全部你問題
仲要話有水貨退翻d差價

大佬點知你會唔會威脅佢
爆佢私人嘢？焗佢就範？

係 個巴打比你勸說左無玩9你
佢善良 唔代表你過左海就係神仙

你黃唔黃 唔想知
但你做生意好垃圾

其實係方便你有貨而推水貨windows 俾人好吖？

定係依個客的意願同你哋立的契約，去麻煩你出去買套行貨windows 去履行你責任呢？

如果網店係方便間舖而唔係方便個客，為乜要幫襯你？

關公災難

成地花生殼

仲話一直用落去都覺得唔錯 奶開共食開屎 係覺得屌米好撚正既

屌佢老母平時d post提起佢佢好撚快應

其實佢間嘢咁撚貴點解要買佢

幫襯jumbo都冇咁嬲

好似佢咁講 個客點會唔知個windows未啟用

佢咁解釋完 我反而覺得

你砌機點會唔知無行貨Windows係公司？
跟單執齊出黎拆盒開箱上機 咁樣都做唔到？
飛馬弱智？你認左佢 我say sorry
你知無 都唔死去買 仲要佢用水貨？
仲有張單係$15000清貨list
你咁樣對待你d大客

睇過佢d片 以為佢都ok

我一向都鍾意幫襯網店，多個選擇都係好事

但睇佢咁樣覆人，對比上次悠二出咗部頂蓋機俾我的處理手法，我覺得好難轉會

startup pr係爭啲
擺到明想博人哋唔知個windows係翻版 正常砌幾點會幫人裝埋windows? 點解釋

扮黃就肯定㗎啦 今時今日上連登搵生意

之前仲要畀人爆係屎家軍

藍嘅，不了
不過起碼唔駛留資料送中

睇下你咩客羅
水魚可能會好d掛

其實飛馬某程度都係扮黃

$15000原來係大客？

咁點解我無大客待遇架？悠二你同我出嚟

水魚鬼識得上網

先唔講幾黃都好，無良心既就係黑店，黃藍都唔洗分

屌你老母你係咪唔撚識字
知唔知呢個咩字呀？ 醜呀
話你呢個時勢打住黃店旗號仲用蟈國電話
你就話人鬥黃，話緊你話自己黃店又食金拱門又用蟈國電話呀 懵撚

真係幫唔落手
喺個濕鳩網order 又要冇貨 又要唔老實 whatsapp又要唔覆 態度又串
餵大佬唔係讀完大學就大曬㗎 鬧啲客人 道理又唔係喺你嗰邊

宜家確定埋藍店啦又屎家軍又搭黨鐵又食金拱門 樣樣黃店都唔做既野做齊哂
宜家仲要用埋屌米機出賣客戶資料同手足 仲話用得好正
你老母死黑店

呢個市道 $15000仲要清貨list 大架喇
唔係第二朝點送翻盒windows上去

如果7000蚊list個d
可能叫佢用住開心版先
下次補比佢

用小米係幫你老母影遺照？

咁多人嘈，好似幾伏下

屌你唔講我都唔覺

悠二 都係有疏忽過
但比人屌得多 都好左d
起碼無呢個屎忽鬼咁 繼續串過馬撚

無得spin咪拖人落水囉

屎水馬撚

又唔好非黑即白
其實好多人到呢一刻都仲係不問世事，純粹港豬而唔係藍絲，完全冇興趣抵制乜抵制物
你話飛馬扮黃都合理啲

你要多謝刁民丁做你打手

仲有你睇翻 好撚似細B講野

我知道左個樂趣 想同大家分享喜悅

我為左唔想一間網店獨大 先咁咁咁

大佬 你有錢賺架
你話你開出黎 扣哂成本無人工
捐哂去612姐
唔好講到自己咁撚偉大
你做善事 有疏忽 我個人會包容
你有錢賺架大佬 咁撚串

幫屌米賣廣告真係跳落黃河都唔掂

又要請悠二食白汁腸了

買返隻陳慧嫻幾時再見演唱會SACD上去，可以做埋VVVVIP（好似係）

第一點當你無心之失，
第二點就你自己話部機公司用，咁你不如解釋下點用

第三點就算吧啦，你呢種心態同黃藍已經無關，覺得自己係大家唯一選擇就用啲咁嘅態度，真係好唔要得

瑞士山區肺

連打巴打同你買機
送哂啲私人資料比中共
點對得住啲手足呀屌你老母

唔係講笑，真係驚手足有事
D狗連跟蹤都唔駛就可以上門

計我話推hikvision ssd咪保護到手足
時候一到自動死 包黑警鋤你唔入

上次飛馬補完盒windows
個巴打就無上過水
唔通...........

同悠二處理手法對答真係高立下見
仲話大學生

暗價個單有冇講

照你咁講飛馬係用心良苦，推SF750
火牛爆炸燒機燒屋，連屋都唔駛清

我想知

物理清理碳足跡

連手足都燒死埋仲邊有人出來對抗港共

事實萬五咁買真係R頭

Worst case scenario

聯強有份做小米代理
睇嚟悠二執得笠了

好明顯仇人list
不過顧住樓主先無出聲，佢班打手仲話無問題

唯有自求多福

$15000用2070s 好可憐

我3900x +Titan 都只係用650w牛，唔明佢為乜要用850牛

Ssd 買HP又係怪

佢話飛馬同佢講750牛有問題所以上左850

得返法奧同邪都係可信

錢係佢要型 無乜所謂
但係佢遲二星期買
平千幾
一係15000玩新嘢

2070s係好撚㭍可憐
不過佢自己鐘意就算啦

飛馬個撚樣呢
又消失？

屎萊姆都消失左啦

你羅 成日追擊佢

出現了

$13000慳住砌都上到2080了

$15000砌2080 直頭鬆動

不過樓主要玩10700k 呢度食咗budget, 俾著係我平玩3700x或者玩3900x仲好，反正佢玩1440p fps唔會相差好遠

我講事實咋喎

岩呀

其實網店做大一定有甩漏架喇

唔通下下老闆親手主理咩

不過瀨咗鑊之後點處理都好重要

同埋飛馬賣d 嘢好鬼偏門，攞唔到貨都唔好要個客就你吖

唔咁樣水人又點可以賺到盡呢

依家成個登都知飛馬藍扮黃,molamola

屌返個客又拖其他人落水

公道d，一單還一單
交貨做野西還做野西，
做生意唔老實還唔老實。

用支那機將資料送中，呢個就唔關佢做生意手法同做野那西事，係智力有問題，唔好炒埋一碟講。

真既唔好拎出黎講

打手 你一定係打手

咁要問吓條list係樓主自主研發定係飛馬的信心推介

係呀，我係悠二打手

上次頂蓋事件我打到佢柒添

依家我轉會撐飛馬呀，係咪唔妥我先？

按飛馬嘅道理，唔撐佢就係另一間嘅打手

處理咪用d黃字 就係黃
再話個客無理由唔知個d羅
再串過馬撚

最後就話自己初心為左唔想一間獨大
令大家有得體驗格價既樂趣
分享佢既喜悅比大家

隻牛肯定係飛馬推比樓主

咁佛心

其實搞手但求打個和架咋

最信得過係自己

好多悠二打手

利申打手

老老柒柒
柒左賠錢補償 upgrade 好過

上次膠爸個fd 頂蓋 free upgrade 機箱
起碼順氣d

咁講真

牛買大就好多道理講，optimal power usage 啦，戰未來啦etc

成條list 我覺得最伏係15000的價位又明知玩1440p 144

點解仲用張唔夠力的2070s

其他地方擠返d budget 升返2080s 成個觀感就唔同啦

怕咩，人哋主場係 hkepc fb，佢自己都有個 fb group，大把水魚客

我fd仲要住東涌

佢即日來回收機送貨真係油錢都好甘

但起碼我同我朋友都順氣

真
但悠二都係要keep 住屌

呢個係裝Windows嘅Service fee

要清手頭上死貨，你睇隻SF750炸到乜咁佢都話無事

佢唔屌唔鬆化

得閒就柒吓架喇

我噴左可樂 吊你

咁一定
黃店同紅藍黑一定要分清楚

HKEPC班友黃定藍？

科林偏藍
FB谷偏黃
共通點係一樣咁憎連登

咁公平d 講

砌機又唔預你activate 埋條key的

但無貨照出機又唔通知，當佢唔係存心呃先啦，但佢公司個溝通系統都好有問題

而且個客又搵佢唔到，真係抵屌

可能佢攞晒d budget 幫大家格價，所以無錢請人聽電話

呢個又係唔抵幫

安心起見都要換其他啦

唔好飲咁多肥仔水

一個火牛用十年係咪

即刻諗翻 無接駁意念傳輸技術
個單都好爆。砌好開機
基本配置有無
所有野有無出現，運行緊都應該無做

dllm,咁姐係如果我用淘寶啲5蚊key裝windows收1399都仲係良心過佢無本生意

砌機都係100百唔洗
咁計裝windows應該要考cert先裝到

$15000唔算係大客
拎15000$出黎幫手清貨先係大客

你D資料已經送左中，自己小心D

唔該哂，幫我解釋比個悠二打手聽

咁我搵悠二砌7700k先

砌唔到 冇哂
得10代最新 要嗎？

6800K 980 ddr3 1600 16 GB 整多塊x99P

Hi
你d字要黃色
跟住要串嘴d
先係做生意

10900k
giga Xtreme
adata ram
adata SSD
死雞 hdd
giga wind force
仲有咩

掉條list出嚟先講啦

講清楚裝windows 收幾多錢先喎

人地話要提供優質服務所以價錢會高D
人地屌個客可能都係為個客好

我自己都係幫襯法奧 上次砌9000$ 有求必應 落完單轉左兩次都ok

所以夾公仔又加價

聽日裝Windows可能加到二千蚊

咁做生意就死啦，又唔屌個客

唔屌個客唔係重點啦

無格價樂趣呀

分享唔到我無駁線既喜悅
無送windows 咁岩公司無貨既成果
想個客轉水貨既技術

一來啦
二來又唔將D客資料送中
點做生意呀

我係咪抽得有d離譜

悠二要唔要打手

所以飛馬先做到咁大

按飛馬嘅道理，成個post都係悠二打手

同Computer1314有得比

其他人我唔知
你一定係

btw我質疑你係咪黃係基於你用緊小米手機呢個客觀事實得出嘅結論你就話我鬥黃

咁講嘅話全部人都唔可以踢爆人係偽黃囉

你唔可以懷疑佢
佢一路行出黎都係黃
連字都係黃

尿就黃

搵食行遠d咪爭飯食呀

你又話轉飛馬，仆街 戲子
死打手

兩家茶禮食晒

飛馬飛左去邊
定變左水馬/死馬

屎水馬

飛馬個facebook有人話佢賣二手件

利申：飛馬打手

唔好同我爭，我屌曬咁多間

我而家係Computer1314打手

求傳送
佢黃到我咁敢用佢

佢諗住點交代

唔知幾時會Delete

睇唔到喎

#20

推

D口吻好似某班人

屎xxx

我之前見識過底板同機箱銅柱中間攝左粒螺絲
個friend打去飛馬無人聽, 結果係我執手尾

又抹黑佢
佢好努力 點解仲要扼殺佢

係我唔岩

個次我打散成部機先搵到原因呀屌
比左砌機費部機開唔撚到

其實我有D擔心兩位樓主會比人尋仇報popo

問佢拎撚翻
做生意咁撚唔公道
一係就叫佢捐612

點解
飛馬話佢係黃架喎
雖然用小米

佢情願食金拱門都唔益你地啦

孖J

所以已經出事

法奧我都幫襯過，雖然係等5日先送貨，but 佢至少唔會當客係on9 裝1399既試用window，高下立見

悠二打手

都話係installation fee

拉

訓左無睇, 飛馬解釋左點解公司機要用小米未?

唔知喎 好似無
佢覆過一次就潛左

佢唔覆我訓唔著喎

好似已經唔係第一個人話飛馬串態度差
見到好多都話客服態度閪撚到爆
油耳點樣起連登衰極都死哂狗同客道歉 公關做得好
你老母臭閪飛馬屌撚返連登仔同客轉頭 咁既公司真係第一次見 仲要上黎搵食 收皮啦你老母臭閪

油耳係錯過唔少 但肯改 同埋態度真係值得一讚 你老母呢個屎水馬真係串撚過馬撚
先唔講油耳係唔係語言偽術 但起碼你無咁燥先

但係成日笑鳩china cpu

痴撚線 佢話叫我地連登仔搞清楚部電腦話用途呀嘛
佢而家起條片都講埋啦
公司用機

連登仔係唔係要繼續撐飛馬 繼續將客戶同手足既資料送中

還飛馬一個公道

唔係話油耳唔柒 油耳都柒唔少 但油耳公關好過飛馬成個海
睇膠爸講 起碼見到膠爸同佢個朋友都順氣先 油耳肯補償
痴撚線垃圾支共屎水馬

2899 賣個nzxt h1嚟點睇

起碼油耳派貨係條女

垃圾屎水馬 呃足連登仔年幾兩年
人血饅頭
偽黃都話 藍扮黃 仆你個臭街 呃人不特只仲要將資料送中
係唔係人黎?

聽講有靚仔司機

用黃黎做生意 搭黨鐵都唔好講出黎啦
食金拱門都唔好講出黎啦
用垃圾支那屌米機都咪講出黎啦
屎水馬你係唔係弱撚智架

尿水馬仲話整投訴專責熱線呀
人唔笑狗都吠

去留資料比佢送中?

跌撚落咗坑渠啦 唔係點解叫屎水馬

樓豬可唔可以定時上黎報到
一陣被屎水馬定係國安人員上黎捉

飛馬潛左水

反而係佢地有事？

你都有份呀師父

睇哂咁多頁，就算唔講藍黃，都唔會再幫襯飛馬(我曾經幫襯過佢)
行水貨問題，做生意唔老實係死罪
用支那電話做公司野，就更加係死罪

可能飛馬已經搵緊popo

好撚串

佢誠信好有問題

呢個真
我之前仲有推我朋友去悠二或者飛馬砌機 宜家真係伏撚咗我去飛馬砌個堆朋友
屌你老母屎水馬

呢一刻我最擔心的係個人資料被送中咋

送左啦

他再次強調口碑的重要性，口碑甚至會影響到營運是否暢順，說：「如果客人信你，可能很快便交足全數給你，咁你落訂拎貨都會方便好多。不信任你，要求貨到付款，那對公司的現金流就會構成壓力。為了口碑，就算客人指定一件我們沒有的零件，我們都會滿足他們，可能一件零件只能賺 $10 又要訂好久 ，都要尊重客人的決定。」

乜仲有口碑咩?

叫人轉水貨Windows都係尊重客人決定?

仲要係屎家軍

你仲鞭 你一定係藍係紅
一定唔係手足

全世界都係藍係紅
得飛馬係黃

Push

唔好推啦
佢應該唔回應

屌你老母屎水馬你段回覆唔係好撚型架咩
出賣完手足賺夠啦

係囉 真係唔好推

唔回應

原本$1399加多四千換部iPhone 就冇問題
而家咁樣都唔知要洗幾多錢落公關

3k頭已經買到部 iPhone SE 2 啦

會屌客，免費砌機都不了

乜撚野公關都無撚用啦
全部客戶資料送中呀
全部地址電話名對話紀錄全部俾哂班狗共

尿水馬仲夠膽話連登仔最鐘意鬥黃
明明藍到仆街
精神分裂

條撚樣屎水馬仲話叫我地搞清楚用途
你老母臭閪自己條片明明就講自己公司用機 仲要反問我地又知部小米電話既用途係咩?
串撚過馬撚屌你老母臭閪
垃圾屎水馬精神分裂有病
夠撚膽講得出口

已經還左佢清白

點解無得用支那屌米公司機用好麻煩呀？？？
係唔係驚趕唔切交資料俾支共呀？？？

阻住人地奶共啦

點解心滴緊血呀？？？
驚交唔到資料俾支共會出事呀？？？
定係交唔到資料拎唔到錢賺唔到人血饅頭呀？？？

我地宜家連登仔真係滴緊血啦
幾多手足幾多連登仔俾你條撚樣屎水馬出賣資料呀？？？

屌你老母臭閪連公司用熱風槍都係用支那牌子
乜撚野都支那
乜撚野都奶共
究竟屎水馬係有幾鐘意支那？？？

佢痴埋屎萊姆到就是知道佢奶共
人民幣真係好好味

究竟屎水馬公司有幾多支那野用緊？？？
究竟屎水馬有幾奶共？？？

佢都有份劏水魚，仲要片頭話鳩悠二

你點會破產呀屎水馬 借黃都賺唔少啦
仲求人捐錢俾你？？？人唔笑狗都吠啦屎水馬
藍扮黃仲賺唔夠呀？？？仲要繼續人血饅頭呀？？？
救下你？？？咁邊個救我地同你買撚過野既手足呀？？？
你真係仲夠膽死求人救你

咁點先搵到飛馬？
佢識飛架喎

即係唔係話唔比柒
悠二見硬件台甚至硬件撚po都好多柒事
但係一講完會即刻出來認衰仔 補返野甚至免費upgrade
好聲好氣解釋返
屌你飛馬柒完仲咁撚串 仲要扮到受害者咁 即係博屌姐
仲要用小米做公司電話 話自己黃既都blacklist得啦

你一定係悠二打手
一係唔係手足

就算係手足 連登仔一定要鬥黃

舊年搵佢砌機 收左錢第二日有問題wtsapp佢
到今時今日都未覆返我
想搵飛馬？下世啦

咁你最後點解決個問題

愈爆愈多用支那野

幫fd係飛馬搵list砌過兩部，客服態度差跟住去咗終端，點知又要收啲咩加急錢收完又無貨都係垃圾
公道講句飛馬體驗係好過終端，但客服成隻臭西咁問一句應一句覆得又慢，終端就真係搵笨柒

網店大多數服務差，呢樣無個樣又無又要訂貨又要等，我洗撚同你買呀？
講真我係消費者我鐘意鬥黃你都吹我唔漲
飛馬呢個態度真係等收皮

慘，$10 淘寶水貨key佢會賣幾錢？
利申： 用緊一d問題都無

飛馬.......仲要水人upgrade隻牛，人地套野跟本唔駛用到850W牛

個人資料已經被送中

講起客服法奧我覺得幾好
我上次凌晨一點幾問問題都仲有人應機答問題

屌佢老母換隻牛換張Display card架隻風扇收人地三千幾蚊
仲要比AMD卡人

佢同佢D打手都係專水鳩人

雖然我自己冇幫趁過呢三間
但係都留意到悠二係 care d 生意同客
見佢係呢度都reply 好到吓

遲d 出b550版試吓佢先

張a卡係2手

無人知
佢接埋維修去做一定有D件去試野

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,818

比夠佢$2000,都食人1000千

唔係,佢話仲有$350運費同檢查費
$650姐呢鋪FAT FAT囉

咁要水人買450w牛

公道D，佢整機要$350
但都係食左人地接近成千蚊
屌佢老母仲要拍片同全世界講有水魚上去比佢整機有成千蚊執
呢D人真係好撚仆街，人格好有問題

加埋$350咪即係一千蚊

冇上一排硬件台，估唔到有咁多花生食

由高登年代睇悠二就知同依條所謂大學生嘅柒頭比，悠二真係好幾百倍

悠二由放棄家族生意到終端同法奧，同埋佢出嘅推薦list，硬件選擇教學，樣樣都係有heart

仲要識煮嘢食

相反依隻柒頭飛馬，真係唔話相由心生都唔得，柒完一次又一次，繼上次屌人暗價，今次sell水貨，出伏list ，用支那機做所謂黃色生意，仲要串串貢

一句講晒，好心你收撚皮啦

屌，唔記得推文回覆

將D客資料送中先係大問題

仲要條片都話係公司用，跟手又話仲有部iPhone，咁一開始sell部支那機好用做乜撚嘢

最重要係支那嘢幾撚好用都唔應該用

之後知衰補鑊

得0.1秒，咁都叫補鑊？

仲要拖Van仔落水，呢條友人格好有問題

有啲key可以重裝
飛馬無限種生機
用$10賺無限個$1390

都話左$1390係裝Windows嘅收費

其實今次岀少咗嘢唔講再打返去問先答無貨，飛馬係唔係已經中咗詐騙同商品說明條例？

more

有巴打聲稱幫嗰位樓主報左海關

條片一開波佢話睇完Van仔條片所以買呢部支那機
佢條仆街咁樣拖人落水都得

呢D仆街養唔熟，你同佢做fd, 佢隨時出賣你
因為佢對D客都係咁

屎水馬大學時期買咗部支那Lenovo電腦
上年2019年反送中時期 11月5日又幫自己部支那電腦續命
唔單止用支那屌米電話 仲用支那電腦
客戶資料凍過水
片尾又講話自己又淘寶買野又加強部支那Lenovo電腦
屎水馬係有幾鐘意支那 有幾鐘意幫淘寶 有幾鐘意幫堆支那野續命

個格賤撚到

支那屎水馬係有幾鐘意支那野
支那屌米電話唔夠方便將手足客戶資料送中 仲要用埋部支那Lenovo電腦將手足客戶資料送中

話人黑店但自己照劏水魚

可能成個人都係支那

咁誇張

巴打好波喎
驚你一陣又比人話鬥黃

鬥咩黃
鬥紅

雖然呀媽教落,唔好以貌取人.
但.... 好心佢學下點做人先再諗做生意啦.
串到咁. 點會有人屌返自己啲客架. 重點係自己柒咗先
用下你個9頭諗啦.

用屌米電話真係無得坳
一尻掉爛佢拍條爛屌米片道歉好過啦
好人好姐點會用屌米電話？

害死左手足啦
手足信佢所以係佢到買野，結果比佢出賣

宜家做咩都太遲啦 條支那撚樣屎水馬串過馬撚
同埋已經資料送哂中啦 做乜都太遲啦

有腦就唔會用屌米機啦 擺撚到明係弱撚智

佢幾時出嚟回應啊

你係唔係M黎?叫佢上黎屌你
同埋佢仲有咩回應咪又係再呃
反叫我地搞清楚部電話用途 反問我地又知部屌米電話既用途係咩
結果精神分裂唔記得咗自己起條片講咗係用公司用機
精神分裂支那屎水馬

呢個真
邊有可能借黃借連登做生意仲要屌返人轉頭串過馬撚
當年一堆屎水馬打手上黎屌柒油耳 仲要做爛市搶客 又拍片屌油耳
係咁上黎逼害油耳 油耳自己都話從來唔主動攻擊人 油耳被屎水馬搞咗咁耐都無乜還手 唯一一次係上次屎水馬公開屌油耳 不過兩篇文真係高下立見 屎水馬依然串過馬撚仲要柒埋自己刪文
態度真係好緊要 屎水馬既態度真係收撚皮啦 扮黃仲要屌返人轉頭 仲要一堆狗屎藉口唔肯認部屌米機係有用
食撚屎啦屎水馬

佢唔回應我訓唔到

佢咁屌客法 越諗越嬲

同Computer1314一撚樣

前排先話飛馬淪落到要同未來科技比
宜家直頭話要同1314比
屎水馬唔好話我地連登仔唔鬥黃啦
我地幫你鬥黑啦

Google查左成日 自己整

慘過食屎
比錢買難受

下次開post問，唔好怕醜

直接鬥屎啦
大家個朵都係咁撚臭
又係整機呃人

查咗成日

買機只會幫襯悠二

可摸耳叫連仔ban咗飛馬條柒頭皮上嚟行騙

我覺得首先將呢個Post推上熱門先
俾全世界知道屎水馬係一個點仆街既人
屎水馬電腦係點樣呃手足同連登 點樣出賣我地

食完high tea 推一推

推到飛馬收皮

點解會比佢呃?

因為佢扮黃

LM

刁民丁呢?

屎水馬

不了～Bye!

屎水馬！好心你就唔好咁撚西啦。
狗都不如
人又9，店又7，PR又廢，又屌客。

係囉 刁民丁唔係好鐘意推Post架咩

打手全家死
飛馬我正係幫襯過一次
2年前搵佢砌機whatsapp落單,送上門轉數快比錢
我乜都唔識,正係同佢講8000$內打機用
下午3-4點落單,晚9點送到上門
部機依家用緊,暫時冇事
線路好整齊
拿,我唔係讚佢
可能我搵完佢之後開始變閪

但講到最仆街最on9係大廈派傳單
我中過伏
砌機 windows 盜版,未撚到一年已經壞壞地
又燒呢樣果樣,之後加錢升級
仆街,升級張顯卡一定係2手水貨
最後不出2年都係壞

但我想問大家,乜你覺得你去黃金買野就一定係水貨?
你d野唔壞都唔會拎去整,都唔知係咪行貨

人地想同飛馬割蓆喎

電腦終端咪最貴

係想割蓆就俾下誠意啦

飛馬都有人話佢賣二手件

飛馬又失蹤
洗唔洗去fb搵下佢？

人地主力係Facebook市場呀
唔好搞人啦

飛馬墮落=墮馬

搵佢黎做乜
佢解釋完我地咪又係繼續屌佢

飛天墮馬獸

有悠2唔幫襯

人地唔恨做你連登仔生意呀
佢去facebook/youtube搵水魚唔好

只係連登屌力量有限 佢主力係FB個邊 要俾更多人知佢仆街野

推上熱門

但其實依家都越黎越多人靠網店砌機送貨
幾年前先會跟人去黃金買料砌機
但我覺得如果你係有貨既話買部貴少少既廠機算

無目的
就係搵下佢

影撚衰真係拍片嘅Youtuber, 人地拍片係真係教學，佢就搵水魚

其實我覺得大把網店都係扮黃
大家要知道扮黃係好容易

條友又潛水啦

刁民丁光速同飛馬割𥱊

唔講黃唔黃，用支那電話將客戶資料送中先係大問題

咁好多人返工既老闆都係用支那電話

已經唔係黃唔黃問題
係真係佢藍既野乜都做齊

咁所以咪都係仆街囉
好人好姐用乜鳩野支那電話

屌,,好彩部機依家冇乜事
下次都唔幫襯佢
本來想搵電腦終端,但佢地客服回應太慢

T記慢，飛馬直頭ignore

好多送中受害者

我whatsapp落單,即日送貨
但佢依家咁就不了

算啦，資料送左中，唯有自己小心D

有d人都話送完貨就無人應機
係咪就係傳說中既明買明賣

你咁講全香港人資料都送左上去
所以呢點唔洗屌佢咁應

帳號資料 對話 全部送哂

仲有電話地址名

手機上台已經送左中

但係點都要屌
都係個句 好人好姐用乜撚野支那電話 淘乜撚野寶
仲要用lenovo電腦

電話我唔知啦
淘寶到今時今日仲好多人用
我敢講網店黃店入貨都係同大陸來往

lenovo thinkpad x/t

IBM年代就ok
Lenovo年代不了

唔評論任何野

單純想講我冇野同大陸入貨

全部都係同香港代理商入貨

真
自從邊年bios 都有後門就奶唔落

notebook 等macbook pro 有ax wifi 先再買

壞咗仲要續命呀

佢嗰部唔係thinkpad

飛馬都係好撚貴兩間都係貴 洗閪爭呀

但係終端覆機同送貨都快

行得正企得正咪呢啲

唔通好似飛馬咁咩

呢個真,一分錢一分貨
但飛馬野都比唔到人就真係

人地就, 天馬流星拳 , 彗星拳 , 天馬迴旋碎擊拳
佢就,飛馬流星伏 , 彗星齊送中 , 飛馬迴旋碎擊客

比唔到仲要扮比到

對答態度高下立見啦

人地屌客先係做生意態度，你識條鐵咩

分享我既樂趣

支持手足報海關
無貨又唔打 out of stock

手足收左貨
可能有補償比佢掛

可能已經打壓咗

好似係收左windows影左張相
就無出過聲

仲要樓豬有少少自爆咗

唔好非黑即白係岩嘅
捐多啲錢/做多啲黃嘅嘢啦
飛馬係咪黃 自有公論

查sku+確定有貨，響香港近乎無可能做到，全部代理都要下下問am先答有定無，問都問到口臭，點update
唔講黃藍，坐貨大如砌機龍頭馮生個網一樣唔會話你聽有定無(除非落鋪問) ，何況坐得少/唔坐貨嘅網店
做唔到唔太關retail事，一日代理唔share api都唔會有確定貨呢回事(我唔覺得佢地會share)

#60 留過啦,唔好學凌風佢地咁選擇性失明
我都係得閒黎睇下有無新野爆btw睇見你地怨婦過我....嚇驚左姐
同埋別ff我割飛馬啦,就差少少未x科技又多個fds繼續努力

你講緊咩你知唔知？
你講到咁大做咩？

賺咁多仲貪平用支那電話將客戶個人資料送中

流料飛馬直升機

3C冇貨都會話畀你聽冇貨，而唔係叫你用水貨喇

i mean what i said
呢個層面上飛馬/法奥/任何一間網店都做唔到
上面+上一個post有人問，我咪答
代理肯share api全行retailer實happy
客睇有無貨果時又happy
但咁搞代理要坐住最多貨最唔happy

上次(年頭定上年) 我都有question悠二cpu 水貨無寫明，我同意你呀

中銀

有冇人係熊貓砌過機？

黃店都唔係得悠二

FB 太多佢嘅人
放上去只有兩個結果：
1. 秒 bam
2. 畀打手咬死

收錢用中銀戶口呢咁

用中銀

點睇

今晚推俾林仔先

老細好人

但又黃又白嘅數唔出幾多間呢

間舖仲係咪幾個芒一齊post 文宣

高登熊貓

依度連登緊係死罪啦
個人就無所謂

係咪有用中銀戶口收錢 (轉數快)？

對上一次去睇係show 緊pepe 同民主女神

飛馬都有
打和

轉數快交易記錄好似會顯示寄款人姓名

用中銀呢咁

會有*******

下 ？
但而家係落完單送左貨先話無喎
焗個客比哂錢叫轉水

問咗朋友
收錢人嗰邊中銀交易記錄會睇到轉數快寄錢人全名
點睇

呢一方面我唔會否認

我岩岩已經將我公司既轉數快預設銀行更改為我公司恆生戶口

不過Email文字.我就需要多一兩日時間更改.呢個請各位體諒

但我相信應該係冇分別的.因為都係經過香港金管局系統.再到所設定的銀行戶口

不過正如我上面所講,我岩岩已經更改左我公司既轉數快戶口係設定左我公司恆生戶口

至於使用中國銀行就純粹當年幾年前中銀系統同恆生系統係方便可以俾客人收款,當年未有轉數快

咦，唔通間間行唔同做法？
唔係用開支資

有分別
中銀能從交易記錄中收集手足資料 (至少攞到全名)
之前用過轉數快畀悠二嘅巴打

Ok check stock嗰度我插唔到嘴
但係個問題係出左貨 問多兩問先知冇貨喎

中銀不了
現金算鳩數

冇特別追
飛馬出左黎未？

用銀行嘅系統做交易
銀行點會冇交易嘅完整資料
只係銀行畀唔畀埋你睇嘅分別

想知法奥會唔會咁(唔係貶意，真係想知)

呢個當然係，我用果間有*

個 POST 好似推得慢咗
幫推

某d代理商會stock

但真係得一兩間

基本上我地店鋪而家問覆都係whatsapp / email / 甚至電話問

但到左落單個下.因為可能中間過左d時間.已經冇左貨都唔出奇

其實FPS係金管局嘅system
香港持牌銀行有FPS都要經過金管局嘅audit先可以用
你當金管局有曬所有銀行嘅資料同埋記錄啦
同時金管局係正苦其中一個dept依一點都個個都知
再講遠少少遲下派嗰一皮嘢 正苦攞你嘅information唔會只有一個名咁簡單就畀錢你
所以fps show個全名我覺得做唔到啲咩

利申返 前銀行IT狗一隻

但如果可以同有方法嘅話當然希望自己能盡量減低資料被送中嘅風險

我幾時失明
有邊次我冇同你一齊推爆悠二

未

只出左嚟一次

頂你...我仲記得你話我係飛馬

好彩刁民丁 block 咗我
唔係嘅話悠二你又有排畀佢狙擊多樣嘢

你無戶口親身去分行現金入數就可以無record

我無用過轉數快過數畀中資銀行唔怕資料被直接加速送中

咁power兄.呢樣野.我又唔會唔認既

而且唔係話咩野打沉一條船,只係,香港好多店鋪.好多轉數快都係set左做中銀

當然.我一開始我承認,我係冇為意,所以我岩岩見到已經即刻更改左恆生

但.我都係覺得.應該係冇咩分別的.當然令各位感覺唔良好.我呢度道歉

轉數快就係要佢快同收費低(視乎間行匯出收幾錢)
去銀行同啲廢老爭隊排就死得
最主因都係因為個政府係腐敗嘅, 個人隱私權處處受限, 轉數快系統錯嘅唔係佢本身; 其他fast payment system亦然
響咁多金融platform黎計, 轉數快都唔算拎特別多權限(只係建基響你俾銀行/金融機構嘅資料)
我覺得起碼好過支那寶拎你部手機影相權限/又或者其他app拎埋你聯絡人權限

飛馬生上得嚟連登唔該就交下戲至少扮下死狗
咁撚串就唔好上嚟啦
搵人加落藍店list啦

誤會姐
知你記仇記到出哂面wo

這是很嚴重的指控，尤其你沒有證據就講了

其實FPS同CHATS/RTGS一樣
對方只會知個名同戶口號碼，其他資料都係放左係HKMA個server

似乎check stock+confirm stock availability+payment(即係個網show得出黎就肯撚定有貨)香港消費者中短期內都唔會爭取到

刁民丁好似 block 埋悠二
呢單嘢得我同你講
悠二又可以避過一劫

方便同安全永遠係對立

不過電話嘅OS無政府機構做audit
真係睇你信唔信間廠
用支那電話就一定出事

等睇你再比飛馬屌

好驚添

打手又出現

飛馬呢 比你屌到走左？
我哭𠹌左

好明顯我係飛馬打手

喺法奧買過粒冇代理貼紙嘅2600
當年落單前問過係咪全部行貨避答話有事會負責
feel到少少伏味但係見有連登售後服務膽粗粗試吓,暫時都未出事
其他嘢就有貼紙
講緊未改terms註明一定係行貨嗰陣,差D去咗飛馬買

你話我選擇性失明都係很嚴重的指控

事實係你睇錯先，然後get錯，咁樣唔係指控，係屌9緊你希望你唔好屈我係邊個邊個姐

同埋2020啦
好學唔學。。。學d網店老細咁spin啦講明先，呢度相關黎

七喜人

好懷念主席

佢幾時過黎

支持加落藍List，等佢唔做死狗就畀機會佢做奶共狗，唔洗令佢忍得咁辛苦喇

飛馬今日被追擊多得刁民丁唔少
咁撚串得罪唔少人
依家佢光速割𥱊

屌 咁我咪係搞到「一間獨大」嘅原兇

大撚把網店啦

人哋咁撚有心
為樂趣 ，為分享喜悅，為手足
你個仆街

為左手足用小米?
咁民建聯咪收住人民幣反共?

狗講狗話

佢咁辛苦又唔開心
不如叫佢執左佢，算啦

屎水馬唔撚做你地生意呀

咁我麥加文到砌機

麥加文都好就收皮

咁多間網店洗乜用呢間

依加講真我都已經落番腦場買算
除左機箱/網店特價
自己識砌機既巴打相信睇唔到網店優勢係邊
成日都冇貨冇貨
出去就間間有貨

起身推一推

啱呀
又屌客又無货比客又送來個客人中

屌喇星個iPhone手寫同我出殘留體字

有得set架

快啲set返繁字啦。。唔係比刁丁串柒柒

寫得差少少就同我出殘體

訓左無睇，屎水馬取消左連登優惠未？

差d水左個fd去買 好彩上黎望一望

人地大地鋪一定會坐貨
經營模式有少少唔同

識砌又會自己砌，真係自己買件自己砌
但等得既話網店送埋去你屋企自己慢慢砌

Why??

麥加文呢個只係副業

所以我地呢d 一定係散料 ram/ssd/牛/底板/display咪出腦場買
除非網店有優惠 機箱咪網店買

屌，做乜鳩打殘體字

網店仲會攞到你個人資料
amazon 呢啲我唔怕
但間網店係連登仔開就怕

货

點解唔用倉頡

廢老唔識用

懶人work from home左幾個月完全唔想出街

話時話之前網店擺工
但屎水馬好似有開工？
又份黃

有料爆？

527嗰日法奧電話唔撚通

Hahaha 全部係中環開工

個日我都食咗煙彈

飛馬肯足去左打LOL抗共啦

準備跑第二場馬 推一推

食完飯推一推

好撚驚飛馬送人中

做咩？
佢威脅你？

收到詐騙電話話「中國聯通 限制通話」
可能已經送左中

飛馬 送貨用GoGoVan嘅

你唔怕被送中？

未爆大鑊之前落嘅單嚟
後悔都嚟唔切

唯有希望你部機無乜事
如果曾經有訓過覺，訓醒就自己清下屋執返靚個人

我幾個fd係法奧砌，一係有靚仔司機一係就call4van送

希望啦

如果屌完飛黑行改都算
而家直頭懶得理
可以blacklist

真

之前幫襯幾次都係靚仔司機

屌返客轉頭，佢都算威啦

唔叫顯卡叫乜顯示卡？display card? graphics card?VGA card?

利申叫開GPU

？

樓豬真實受害者想話你打手

屈埋個客做打手

兩個月前仲幫襯咗佢
以後不了

佢自己花式自爆想話人打手

巴打記得得閒執下屋

真係痴撚線

回應啊

回閪咩
上黎屌柒你就有

唔怪得見到開post個名咁熟口面

做佢嘅客慘過食兩舊屎

姨姨

有冇教學買罩

買pantry依加淨係出肺炎罩嘅

唔係咁識走去搶

你顧掂自己先啦

啲資料都送左中啦 坐以待斃架喳

入咗藍店List未

飛馬我屌你老母
世侄Matthew 入黎未？

訓左無睇, 飛馬取消左LIHKG優惠未?

有冇得再整合d成件事
簡單俾埋時序得唔得

食完Dinner一推

訓左無睇, 飛馬切腹謝罪未?

無回應

呢個 POST 推到 1001 都無用
不如實際少少諗下轉場

訓前一推

我要Medicom

推到支那馬入藍店List

就算唔入都要除黃店名

為咗部小米電話搞咁多野
仲要推post嘅來來去去都係嗰幾條友

只係小米咁簡單
佢冇誠信啊，水貨win10

你確定成個Post得部屌米電話黎屌柒屎水馬

其實pin左嗰個reply已經解釋點解佢要比人屌

屎水馬
快L啲上水啦
想睇你點回應呀

睇一睇條友底

哦，原來係港豬嚟

咁就真係收收皮先

如果送中無所謂就唔駛出去遊行啦

幾時有回應？

仲要Spin 藍黃，食相嘔心

傻仔先搵人砌

午飯時間推一推先

撳錯咗唔推文㖭

係咪得我覺得唔算嚴重
利申:買開法奧 ,買過一次飛馬冇咩問題

#64

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

仲去飛馬砌機嘅自己自求多福

呢條link先啱

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

飛馬幾時先肯謝罪？

飛馬搞乜1,2都係笑下算
今個po真係要留名

Po 1，2係我自己眼中都係笑話嚟
但呢個po講啲嘢就笑唔出了

佢係咪不願面對

等送中啦你

agger

男人老九砌部機都要靠人真係好可憐

Agger, 做客嘅仲要比飛馬屌，更加可憐

推到國安法收皮

佢唔出現既

仲未有回應

反省緊掛

快啦

條友facebook都潛水

咁佢點做生意

仲有生意?
唔怕比佢送中呀?

怕fb d人唔知

好似有D人已經知佢誠信有問題

誠信破哂產啦

#64
Windows Key單野其實都好可能係有心

人呢

去左搵多幾條水貨windows key

淘寶緊

哭撚左

開工. 推一推

條友都無道德嘅

上水啊

去facebook搵佢😂

食完飯一推

準備下午茶一推

用咗世界第一嘅支為手機未

定係走去崇洋買iPhone Pixel 依啲垃圾

推

佢就係學屎生

一直都係屌佢資料送中同誠信問題

我係$1300 windows試用版事件之前幫襯左飛馬砌機
我都係買左盒裝windows要自己入key
我覺得就住windows單野純粹係飛馬自己on9唔check單
應該唔係特登昆9你

#64個reply

大家一齊入佢飛馬討論區洗版

On9唔係負責？
佢仲串過馬撚

問題係 飛馬無好好道歉之餘 仲要企硬咁講，「無貨」，「可以換返水貨比個客」

出咗貨 等個客發現先解話 「無貨」，「漏咗件貨」

完全冇QC可言

服務差 又無公關

一部電腦 砌機唔係執齊先開箱上機？
咁基本都做唔到 點做生意？
仲有

其他野一無就叫人轉
點解？

當送漏同柒都冇理由係出完貨話冇貨
而且叫人轉用水貨啦on9

所以咪話飛馬on9唔check單
其實我岩岩買完會唔知咩佢有咩問題咩...

無問題
係唔鍾意佢串
用小米話係黃

你無事咪繼續羅

即刻有問題你就唔係呢種心態
好似早排先比人話佢
用念力傳輸data

佢再唔回應就去fb洗下版先

咁我的確係未見到有大問題
我不過係唔gur佢客服10問9唔應

其實我都冇comment佢藍定黃 定藍扮黃 資料送中
我不過講返飛馬應該係on9唔check單就送貨

黃定藍無乜所謂
都係垃圾

佢好似係屎家軍

客服10問9唔應
咪吊下佢羅

收錢又咁快手
送完貨 好多人都話被拋棄
無人覆機

我不過想同大家理性討論 windows單野
咁我都講左自己睇法
畢竟on9唔check單定呃人完全係兩樣野來
起前者仲有得救（雖然唔係第一次On9)
咁佢之後點同事主處理係佢地兩個之間既事

其他咩又藍又黃，資料送中，水貨，關公災難我仲未了解到咁深入
但巴打們都似乎都誤解左我

我無阿 我明你意思
理性討論

但飛馬都唔上線回覆下
咪繼續推 想佢回應下咋
對上個回覆串過馬撚
我唔接受羅

HKEPC個邊已經有人講緊

咁多件事都係誠信問題
屌客都算喇, 仲要自己拍片講左部小米係公司機咁都可以唔認
D回應手法同屎家軍細B一撚樣

出嚟啊

去facebook page搵佢

理想與現實

理想：過街老鼠
現實：生意做到唔停手

兩登越反越紅是常識吧

hkepc 成班藍絲廢老，唔燒到自己都唔會話有問題㗎啦

幫推

藍同偽黃咪MATCH

等睇抄水錶

食完宵夜一推

人地唔撚做你連登仔生意呀

出嚟啦咩feel哥
我哋硬件台屎家軍等緊你堆windows key 呀

我等佢整返好部小米

Good Morning 推一推

就快食lunch一推

推到飛馬回應

食完lunch一推

好撚急屎

做乜日日推

推到飛馬仆街陷家剷

因為你個reply

飛馬。夠鐘出黎回應下啦

epc都有後生, 多數係fb gp

其實唔明點解仲有人喺飛馬到砌機？
唔計誠信問題，件又貴過人仲收成三百蚊砌機費，手工差線又插漏又無開機test
其他幾間砌機費都唔駛咁貴仲要手工好好多
屌你老母今次仲誇張到收千幾蚊裝Windows費比試用版人地

點解連登冇乜人講Centralfield
我個陣拎住個List問飛馬同法奧
飛馬答答下唔撚覆 法奧就就咁話冇問題叫我Order
之後決定自己去Centralfield買
個SALES勁有心機幫我睇，教我買邊隻牌子多人用D
又話我個List唔駛要咁勁既水冷
改完個List仲要平左
又免運費砌機費

雖然佢地售後個CS閪到一個點
但部機叫住用左半年都冇乜問題

受氣係一個原因

同意！ 知你肯比錢梗係好似媾你咁。
因為sales正常收傭金（我唔知佢地係咪）
媾完你梗係咩都唔理架啦。

中出即飛

不過屎水馬就一定唔會媾你咁。
直接水你。。瑞士山區肺

係 未比錢已經愛理不理
叫我點信你好好售後服務
仲話自己收premium因為有服務
起碼中田係我比錢前真係落晒力

比完錢仲屌鳩你

我依家將網店變晒機箱專門店

大家點睇飛馬送貨送部又凹又花嘅機比個客？

唔好去飛馬到買就得

推啊,,屌
討論區d人成班護主

大家點睇飛馬送貨送部又凹又花嘅機比個客？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用中資順豐送貨
又用小米電話做公司野
成個人都係紅

呢點......
好多黃店都係用順豐
但都係要屌

有次入正都 佢地播緊榮光

上年條左已經串過馬撚

退一萬步唔講小米電話誠信問題，單係手工已經唔駛幫襯，唔係砌漏就係砌爛野，三百蚊比呢D手工

法x都係收80炸

好肯定條友砌爛機再屈鳩運輸

仲要有走線

垃圾屎水馬

我地屎水馬都有幫人哋走sata線

格空data

wifi sata

中田CS壓力應該好大，重點同佢地鬥屌係冇用的，佢哋會惡過馬撚，解決方法係狂Send email 同打去寫字樓度屌，咁就包你有求必應萬試萬靈

返工推

其實兩樣野黎

1. 每人都有唔同喜好，如果件係砌到哂入去冇需要叫個客改，如果叫人改就變左推某品牌推某型號，呢d其實鋪頭唔應該做，有B2B既關係，留返硬件po巴打做好過

2. 如果砌都砌唔到鋪頭就有需要提客，格硬提你改，一陣有壞件間鋪又俾人屌，太多人唔明硬件壞唔壞好大程度係靠彩數，好似sf750出哂新聞另計

3.砌機就係夠自由，見唔少最低階板配i7之類，其實用到但我唔借咁砌囉

唔係話咩，可能佢叫你改乜可能佢另外個件食多d水唔出奇

冇上黎一排，而家咩環境呀
飛馬？

縮撚左返facebook

又係你

又見到你

我跟大佬們學野

食飯一推

食緊飯一推

我中五做過CS暑期工

D人係咁
早1-2年幫FD砌 上去見到都仲係同一班人
又唔係好閪者

仲未食lunch
推

食緊

食完lunch
宜家有力再推

食宵夜一推

推到屎水馬收皮

咁起碼最後換咗samsung 唔係繼續用屌米嘅

公司機嚟

條友自己機用iPhone, 公司機就用小米
仲要屌客
根本當自己D客係condom咁出賣

返工一推

屌柒屎水馬

中田直頭好多時講就有收, 買個時直接扣返唔洗錢砌啦

飛馬唔係好串咩
做咩仲唔上水???

佢地好撚忙
賣緊手足資料.
慢慢等佢上水啦.

去左羅湖啦

悠二

飛馬 係咪死左？

無出片

要唔要出殯

飛馬再出殯大聯盟

飛馬人呢？

冇推好多日添

利申 做殯儀

我宣布飛馬再殯大聯盟正式成立

招左魂先？
去fb定epc

Why not both?

頂

飛馬一日唔reply, 一路只會推落去

一定要攞返嗰個reply ，唔係隔得太多睇唔同啲精華

推到佢上水

佢點會再上水呀
上嚟咪盞俾人屌

好快要開POST 4黎屌

可能連仔unlock個post

平時其他舖出事就瞬間出嚟抽水 依家佢自己出事就潛水 對呢間嘢從來冇好感 唔介紹俾朋友係啱

好彩冇幫襯過
屌你老母個砌機費貴到
仲要砌舊屎出黎

總有D朋友懶醒跟住中伏

之後先嚟問人 條List 好唔好 有冇伏咁

最撚慘係搵間手工咁差嘅舖

上水未？

應該放棄左連登

Hi

開始返工
推

無得work from home
推

我由2月開始一星期返兩至三日
其他home office
不過宜家冇啦. so9sad

仲要公司啲人唔戴口罩

其實連登小朋友應該唔知點解香港電器舖死淨兩大連鎖同埋屋邨家電舖

因為80年代電器舖就係收完錢冇貨叫人加錢換第二款
所以搞到好多爭執，最後大家都選擇唔去幫襯d細舖

宜家尖沙咀彌敦道嗰d賣相機專呃遊客嘅，都係做呢d起家

閒話講完

post都唔駛追咁滯
淨係收完錢冇貨叫人換已經多撚餘啦，又想行返以前d舊路呀？
人地出左千幾蚊你冇貨唔識行落黃金買俾人咩？

價錢又差唔多不如去黃金砌完飛的返？
起碼明碼實價明買明賣，開埋部機俾你睇著到機齊料，走線正常

點都好過隔空傳data啦

最撚燥係屌返個客轉頭

其實堅唔明
又唔駛屯貨，又唔駛租舖
又唔洗sales
開個網站
人地篤完佢就落去d行到執貨砌
都可以做到隔空sata，windows行變水
都已經死罪啦
更加唔好話佢宜家屌個客轉頭

我冇見佢d料咩價，佢平過3c咩？

d料同3C差唔多
砌機費收200幾

推返先

多謝撐場

又有嘢可以推

有D仲貴過

我忙完

洗唔洗做整合

Windows都要買1399

上網買咪有平 key

前排幫親法奥都係自己燒隻win 10 買key 150左右

利申：電腦白痴

平同貴都無所謂
不過唔好扮黃羅

開過個新POST

就算人地賣都平過佢

夜少少 去太古先

直情係藍啦

貴 又多甩漏

有幾多單手尾？

底板下有螺絲
念力傳送
漏左windows轉水貨
串過馬撚

暴力速遞

戴定頭盔,點都好我唔會割飛馬既..廢事畀人屌話假中立
佢事實上係有code實收99 但街客知唔知就...erererer

講起$就有少少野講
最近幫fd 刮緊矮身塔散 個d乜下吹式 管少 就一早踢除哂ga啦

咁我就用緊隻塔散叫GELID PHANTOM BLACK
理所當然廢up少少都係讚下隻散先啦...話哂我97k 5.0ghz都頂到 咁推畀個fd老死都唔會有問題啦 (雖則後話係查返data先知佢隻閪箱根本用唔到)
印象中隻野香港價曾經最低365(都係幫fd 出list先留意返)
貴少少既都係390~399 呢個水平
唔知係咪清貨清得快,暫時只係知得返t記同佢有貨(疑似)

拿,我link圖就放低3條
$呢我唔係比唔起既,之但係講到$...唉
對唔住,我窮鬼一名無咩特別想補充

佢賣隻咁既野敢開428 so far 我真係唔知講乜好

係中國呢粒野曾經只賣得250$...

A SHOP都冇貨

a濕個 同出面個單c shop閹尻唔識既人一樣完全唔想提

因為以前想去買零件 又要等佢應...我不如落黃金地鋪算

啱啱想搵返嗰部散晒嘅deskmini(?)嘅相不過搵唔返

大家點睇飛馬送貨送部又凹又花嘅機比個客？

要改名做飛馬忠粉

其實尖沙咀d相機鋪而家仲做得住係咪專割d大陸人同遊客???

以前耐唔耐都有新聞講佢地d呃人手法
近幾年都靜左，咩原因就唔知喇

但係你正常香港人去買相機買鏡頭唔係肥花天搶就係誠誠架啦，再唔係就price網店

邊有人會去幫襯尖沙咀...

夜少少先搞整合

今晚重要啲

其實d網店都唔係第一次出事
我唔明點解咁多次出事後都唔諗下d方法去杜絕呢d問題

砌完冇著機入bios睇架咩？
點解會有wireless sata嘅呢？
既然你係砌完就寄，咁點解砌完機，走線，外箱，料，唔影相作實？
如果個客到手，屈9你話你冇左張rtx 2080ti上黎連登大炒大鬧咁你係咪又賠多張俾人呢？

始終幾千甚至過萬銀嘅野，用sf寄我覺得唔係好信得過

同埋點解香港網購風氣吹唔起，呢d都係原因之一
落ssp買太方便，網購又亂9黎

漏左仲好似係必要的
仲要串過馬撚

最重要用黃色字

見你哋都推咗好耐,推夠未

推到佢仆低街

推到佢仆街

仆左啦

仲未，佢都未上水

可能諗緊改咩名之後復活

Obama 細佬 Maliki Obama證實Obama並非在美國本土出世

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

叫臭黑馬都得

沉得咁快就梗係要推一推啦

出嚟有誠意咁道歉咪唔推囉

準備

正佢出片了

就快可以開#4

佢本身間野已經係伏

快啲推到1001

條友唔推SF750啦
但之前比人伏完嗰班人就.......

今次推atx牛

講緊自己推sf750w

送你中呀仆街

推完爆炸牛之後扮無事，呢條撚樣好撚民建聯

網店係咪得返終端可以用

支持新片

快啲中伏之後同客服激情對話啦

佢做咩唔再推sf750啊

點解我第一次睇有7個負評
第二次得返5個

我明明俾左負皮,冇左既

上下水先
不過又忙

Nor

Bor

攰到一個點 你哋頂住先
有勞手足

飛馬會唔會比連登玩死?

佢有youtube + facebook

比連登玩死
比自己玩死

仲有人推介飛馬嫁

xx丁

Vxx

仆街我都係

Who?

晨早推推

我終於放工

Vxxxx Gxxxx

我岩岩返工

屌....忙撚到仆街

就快準備定開#4

一直無回應就開到2046

一陣又嬲豬

瞓前一堆

訓醒一推

骨感Youtuber？

唔講得㗎

who

開名驚乜撚 有誹謗成份?
雖然van仔係輪流用唔同網店組下list

我都唔明開名有咩問題,兒登仔
佢直接有條YOUTUBE 片開住個POST批鬥
你地都講哂出黎啦
不過公道講
不過佢又唔單止用飛馬QUOTE價既

汁？

一陣又開live屌鬼

飛馬打手

等睇開live屌人

飛馬出名了

要屌客先可以出名

召喚柒頭丁
你契哥等緊你

推推先..

你個名

再推

In飛馬 唔撚識串

唔好慢落嚟

訓左無睇，屎水馬解釋左部小米點用未？

刁民丁一日o係連登
我都會推呢個post

Agger

推啊

推爆佢

唔好慢過隔離PO

Tui

唔用飛馬咁可以用邊間

麥加文T記法奧

麥加文

單係飛馬送中已經永不錄用

一推再推

送你中

你都有份

成班傻鳩毒撚砌乜撚嘢機吖。。。
好地地去Apple store 買機咪算

慳位靚仔有型效能強大就買iMac，錢根鬆動追求神級效能靚靚機箱工業風配襯返自己室內設計咪買Mac pro+ Apple XDR pro display

有錢俾Apple 賺唔好？人哋公司政策又唔會扮曬野，真係跟返一國兩制，中共區就用貴州Server香港境外你咪自己用任何國家帳號Server都冇人理你

on99咁成日俾依啲”黃店” 劏，人哋就掠埋掠埋拎啲錢去買樓上車，人地買機跟macOS , 你哋就比千$3買試用版Windows

飛馬

可能拎住千四蚊去做黨主席

WTF is this

屌佢老母，大約兩年前係佢到切左部機，返到去裝唔到window,拎去俾佢裝要買埋window,去到俾錢之後先知係佢張ssd有問題，如果唔係根本唔使買，屌佢仲話唔比錢買點幫我裝

都話左呢條友仆街

熊貓xxx仲推緊飛馬

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(232) 唔睇#1無人幫到你

#935

叫佢入呢個post

屎家軍

準備開4

開4